美女不小心洩露性癖好

美國田納西州一位22歲男子瓦蘭斯（Maison Vallance）因媽媽想跟他借襯衫，他隨手拍下女友蓋著襯衫的照片並傳給媽媽，沒想到照片不小心拍到床頭綁的紅繩，意外揭發兩人「床事」。
瓦蘭斯媽媽問他這件她送的襯衫在哪、想跟他借，瓦蘭斯在房中找到後拍了張女友蓋著襯衫、躺在床上的照片然後傳給媽媽。稍後他覺得女友這張照太美了，所以又上傳到推特上分享給其他人看。沒想到眼尖的朋友發現床頭上綁著的紅繩，還綁有兩個圈圈，意外揭露兩人的特殊性癖好，瓦蘭斯承認繩子的用途是「綑綁」用的，但這才驚覺媽媽也會看到這繩子，上推特發文懊悔這件事，引發網友瘋傳。
但瓦蘭斯覺得媽媽應該不會打開照片仔細看，在預覽狀況下應該是看不到紅繩子的。他覺得其實媽媽就算看到也不在乎，因為兩人相處得很好。

真索 好想玩

識玩一定玩女主

如果大波幼腰正

講真，佢兩個自己玩唔影響人有咩問題

想join

門邊偷看打j都好

好似陳凱林

靚版陳凱琳

依單新聞同馬英九睇錶有咩分別

馬總統看手錶(圖) 總統馬英九（圖）7日出席廉政座談會，會議結束準備離開時馬總統看了一下手錶。

屌你老母咁都叫新聞

呢個真係靚, 同巫婆係兩回事

這些機會

香港....有時叫Ｄ女著Ｄ情趣服已反面

攞條繩出來，又me too就死

I want to play a game

男既雙手被綁住
條女係後面用假鳩屌佢

我反而會主動著情趣服仲會叫男朋友綁我

如果係香港
#metoo就

真索 好想玩[/quote]
識玩一定玩女主 [/quote]
Mistress[/quote]

五毛Romanov我屌你老母